[電影] 十年 (有埋LINK睇) 兌現咗幾多

PART 1:
PART 2:

2015年12月上映的香港電影
5年之間，兌現咗幾多？

P牌...如果上唔到熱門，搵人幫手再SHARE...
有好多DSE 嘅人都未睇過...

比錢買正版啦屌

如果大家經濟條件許可
可以係Google play movie / iTunes 上面租或者買
上面嘅link 比學生哥...

or